無人光復元朗啊？

今個星期六

星期六咪係

Sorry見唔到有post講星期六

義士到了元朗我帶路

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

去元朗帶合法健身器材

唔好入元朗呀 死路一條 集中搵3個人找數 係經濟日報石鏡泉教人用粗蕂打人 何就吹雞 中2賤MAN都有份 信我唔好入去送頭 擒賊先擒王

其實重等星期六真係無野好講
乜都過晒

我都咁話 on9 家陣set個期約班牛屎出黎應戰呀？
覆卓呀 屌你老味

push